(求教)Sony VAIO S11 買唔買得過？

無買電腦經驗，純粹上下網用下vpn home office做嘢，想問各位師兄呢部6千幾買唔買得過如果唔抵有無咩推介

部機真係好輕 port又齊夠哂方便
不過mon太細 框又粗 舊電唔耐用(網上評測得4hr左右) keyboard唔arm打

利申: 之前想過買s11/13 最後買左LG gram

多謝ching解答，4個鐘又真係太少喎可唔可以講下你果部點呀

VAIO已經唔係SONY

垃圾黎唔好買

so far幾好 買呢部機貪佢輕 電又襟 又有得加ram 加ssd

唯一唔好要幫襯支那
小弟無能 美森貴太多

LG都支那諗住都係日常用黎做下文書同辦公用，應該唔會自己再加嘢(因為唔識)
btw，如果係支貨應該唔考慮around 6000-7000各位仲有無好介紹

係喎無跟開完全唔知，謝師兄更正

香港冇行貨 美森又貴好多 唯有上京東買

可以去灣電睇下仲有冇Samsung notebook 9 always
前排見過8代i5 8G ram 256G ssd好似賣緊$7xxx
同LG一樣輕 電襟 不過得13.3寸 冇得upgrade

13.3夠用la，唔洗upgrade都得，反正我唔識，多謝ching推介即刻望望先

如果接受到超少少budget
可以諗下macbook air同thinkpad t490s (腦場好似都係$7xxx)

本身都有諗過macbook，但女朋友用慣windows機，其實係買俾佢用，lenovo就不考慮了，大陸仔出，不過都多謝ching先

之前買過，貪夠輕，
2年就燒左hardisk，
換完無耐連底板都燒埋...
保養仲過埋

【TVB廣告商，醜聞日日數】漏電過熱燙傷人 = VAIO手提電腦 (18 Mar)

一係dell，一係apple

喺tvb賣廣告，又唔係sony不了

我覺得電子野真係撞手神當然有d牌子出事率會高d
acer就係其中1個我覺得出事率幾高

雖然會7左d, macbook都可以行番windows

咁呢個點睇？

得128GB ssd夠唔夠用同埋要習慣下個keyboard
除左keyboard同type c頭, 其他都無乜野

128都夠呀，唔係太多嘢，真係太多就買多個hard disk比佢la可能而且呢部都幾平，應該無咩大變動就買呢部了

不過諗諗吓又好似好膠，而且裝windows咪好快用哂果128

呢個品牌已經唔係Sony啦

要買直接用學生價買新嗰部MacBook Air
鍵盤改返剪刀式

日本私募基金公司
照舊前sony廠全日本制造